<resources>
    <string name="app_name">AroundCluj</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="food">Food</string>
    <string name="shopping">Shop</string>
    <string name="museum">Museum</string>
    <string name="park">Park</string>


    <string name="food1">Big Belly</string>
    <string name="food2">Pizzeria Toskana</string>
    <string name="food3">Marty Boulevard</string>

    <string name="food1_address">Calea Mănăștur 68</string>
    <string name="food2_address">Cluj-Napoca</string>
    <string name="food3_address">Strada Horea 5</string>

    <string name="museum1">Museum of Transylvanian History</string>
    <string name="museum2">Zoological Museum</string>
    <string name="museum3">Bánffy Palace</string>

    <string name="museum1_address">Strada Constantin Daicoviciu 2</string>
    <string name="museum2_address"> Clinicilor Street 5-7</string>
    <string name="museum3_address"> Piața Unirii 30</string>

    <string name="museum1_description">Muzeul Etnografic al Transilvaniei este un muzeu în municipiul
        Cluj-Napoca. Muzeul a fost înființat la 16 iunie 1922, fiind una dintre realizările culturale ale
        perioadei următoare Marii Uniri de la 1 decembrie 1918. Cu peste 80 de ani vechime neîntreruptă,
        muzeul a ajuns cel mai mare de acest gen din România și unul dintre cele mai prestigioase din Europa.</string>
    <string name="museum2_description">Muzeul Național de Istorie a Transilvaniei, din Cluj-Napoca, situat pe str. Constantin Daicoviciu nr. 2, în clădirea cunoscută și drept Casa Petrechevich-Horvath este continuatorul primei asociații muzeale din Transilvania, Societatea Muzeului Ardelean, înființată la 23 noiembrie 1859,
        dispunând de colecții bogate de de antichități, mineralogie, botanică, o pinacotecă, o colecție
        etnografică și zoologie.</string>
    <string name="museum3_description">Bánffy Castle is a baroque building of the 18th century in Cluj-Napoca, designed by the German architect Johann Eberhard Blaumann.
        Built between 1774 and 1775 it is considered the most representative for the baroque style of Transylvania.</string>

    <string name="shop1">Vivo!</string>
    <string name="shop2">Platinia Shopping Center</string>
    <string name="shop3">Iulius Mall</string>

    <string name="shop1_address">Strada Avram Iancu 492–500, Florești 407280</string>
    <string name="shop2_address">Calea Manastur 2–6, Calea Mănăștur</string>
    <string name="shop3_address">Strada Alexandru Vaida Voevod 53B</string>

    <string name="parc1">Central Park</string>
    <string name="parc2">"Iuliu Hațieganu" Sports Park</string>
    <string name="parc3">Rose Park Skatepark</string>
    <string name="parc4">Cetatuia Park</string>
    <string name="parc5">Colina Park</string>

    <string name="parc1_address">Centru Cluj-Napoca</string>
    <string name="parc2_address">Strada Pandurilor 7</string>
    <string name="parc3_address">Strada Taberei</string>
    <string name="parc4_address">Cluj-Napoca</string>
    <string name="parc5_address">Strada Bucium</string>

    <string name="parc1_description">Central Park is a large public, urban park in central Cluj-Napoca.
        It was founded in the 19th century and it located on the souther shore of Someşul Mic River.</string>
    <string name="parc2_description">"Prof. PhD Iuliu Hațieganu" University Sports Park or, by its old name,
        the "Babeș" Park is one of the biggest parks of Cluj-Napoca and at the same time it is also the
        campus of the Faculty of Physical Education and Sport within UBB. It is situated along the Someș river
        on the West side of the city and it expands over a total surface of 25 hectares out of which around 2/3
        consists of green spaces with alleys, lawn, flower beds, surfaces with trees and shrubs.</string>

</resources>
